【無事喇IT狗】葵涌保升中心兩日兩破頂

美聯物業葵涌雍雅軒分行營業經理麥列東表示，市場剛需仍然強勁，樓價有支持。該行便連續兩日促成兩宗葵涌寶星中心成交，造價連番破頂，實用呎價達約11,364元創新高。

日前先成交的葵涌保升中心單位為A座低層8室，建築面積約為407呎，實用面積約為282呎，兩房間隔，約318.8萬元獲上車客承接，擬作結婚之用，折合建築面積呎價約為7,833元，實用面積呎價約為11,305元，創屋苑當時新高紀錄。原業主於09年11月份以約124.8萬元購入上述物業。

惟短短一日，上述呎價紀錄即遭打破，保升中心另一個B座高層7室單位，建築面積約為425呎，實用面積約為308呎，兩房間隔，約350萬元成交，折合建築面積呎價約為8,235元，實用面積呎價約為11,364元，創出屋苑新高水平。買家為一名同屋苑租客，見上址高層，加上恐怕樓價再升，故決定入市。而原業主於97年4月份以約180萬元購入上述物業，是次轉售帳面獲利約170萬元，物業升值約94%。

屌

開心左三十秒

又撚狗

萬五蚊一呎

IT狗入嚟未呀?

如果發生響自己身上，我諗我會⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

2015

2015年唔計

如果去返萬1蚊呎
真係仆街都唔掂

過期新聞, IT最愛

點解IT9無入黎負評?

去返11000真係唔出奇……

11000都冇人買啦
呢D垃圾盤 200萬都貴